有冇人好八婆好鍾意講是非

對周圍嘅人同事都好多心
唔係故意中傷人，有似邊個拍拖呀原來邊個有個妹之類，除非有啲好難唔比負面反應好似見邊個勁狗公見到人做埋啲on9野恥笑個啲
亦唔係鍾意周圍唱因爲唔想比人太八婆形象 可能同開一兩個吹咁

關你咩事

我 好八婆 好鍾意偷偷地了解人地啲野 不過唔會明目張膽去八人地啲野 亦唔會講人壞話